今日番工沿途我分別見到七隻蝴蝶，有三隻死左

七隻都係同一品種
有三隻瓜左係地下
代表d咩？

三七廿一
香港九龍新界無得避

係咪要買定午餐肉

全球暖化 生態失衡

我早幾日都好似見過呢隻品種嘅蝴蝶死左係地下

呢幾日我都係咁見到